係貨櫃凍死嘅支那人，有冇簽器官捐贈卡?

咁凍，啲器官可能可以保存得耐啲？